文化抗共

d書無人買搭到咁高，應該再加水泥隊起長城。

書展個場係唔係俾神駒踢爆篤數之前已經book左?